補習老師Herman Yeung用數學推翻民陣200萬謊言

條女話最多都係計到70幾萬人左右
仲有幾多同連登唔一致既意見

btw 條女態度幾閪

轉from高登

尋日已經有巴打講緊

傳送門:
萬世師表Herman Yeung條女不得了

高峰時期要用4粒鐘行代表所有人都要用4粒鐘行
係中途插隊人數多先要4粒鐘，你估示威真係行三步一跪咁行咩

所以遊行人士步速為每秒20cm

咁明目張膽咁偷換概念無人屌
Google map寫明40分鐘行完我當你遊行放慢用多一半時間（60分鐘）
就算用佢條算式
3000*20*6*8=288萬

原來係因為計過數太大屈唔到先講行一程要四粒鐘

繼2015年提出量子龍捲風論之後又一偉論
條柒頭乖乖地做返個補習佬算啦
一去中學考試範圍以外既嘢就不學無術狗屁不通

佢個計法1平方米只企到1.6個人，如果按返1平方米2.5個人嘅計法，大概有450萬人

港鐵標準應該係6個人

本報向兩名昨日身處遊行現場的學者查詢，兩名教授均不認同警方以最高峰期定點評估的人數作為推算基礎，稱過分低估遊行人數，當中港大電機電子工程系講座教授許樹源形容，昨日遊行是「震撼性」地多人，初步合理推算，最少約150萬人次參與。

港大教授 VS 補習老師

用返佢嘅計法
遊行路徑長度x佔用行車線x3.65米x密度x幾多轉

今次遊行路徑長3520米，佔用咗軒尼詩道、告士打道、駱克道、謝斐道，一共有16條行車線
遊行人流面積：3520x16x3.65=205568平方米

參照港大嘅標準一平方米企2.5個人
龍頭2:40出發，4:00到金鐘，用時80分鐘，龍尾大概10:30到，頭尾共470分鐘，就當平均行完嘅時間係龍頭嘅兩倍

所以估計人數係：205568平方米x2.5人x(470/160)次=1509640人

以上計法無計行人路、橫街、行咗其他內街、中途加入/離隊、金鐘加入

所以200萬人真係好有可能

我行左六個鐘

陰公 連教授都逼害herman sir

hy其實係讀中大會計架
唉唔知點解佢變成咁